[不服來辯]邊個識打呢隻字我認做你契爺又點話

鶳

識打嗎

鶳

屌 點解會識

秒左😂

鶳

copy & paste

鶳

清 睇清楚主題

我琴晚打電話俾我契哥戈巴卓夫
又係冇人聽喎

鶳 契爺

你打字出嚟有得copy㗎

講埋出黎點打

easy 鶳

唔要吖個個都copy and paste

唔識打呀

樓主收契仔現場

鶳 竹火竹口中 左：取頭尾 中：取頭尾 右：取尾

鶳
複製黏貼咗
手寫都得 鶳

鶳
竹
月

恭喜樓主收獲一堆契仔

屌 中伏